屌你迪基亞係咪逼害我利？

咁嘅波都失得，成個街場龍門咁
唔用手擋用腳擋